聯和墟馬屎埔有消防加狗

有冇人知咩事？